咪再forward d咩可靠消息

不停散播白色恐怖
[/size=6]香港唔撚係班黑社會話事啊[/size=6]

其實班中立淺藍 驚+嬲係好事

但蔓延到個氣氛要我地買佢怕